又一城，火樹銀花賀聖誕

聖誕樹 on fire !!

if we burn, u burn with us

Tree burns with us first, you are next~

要經濟報復埋星加坡

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

其實佢一日唔放CCTV同道歉，
好大機會燒到聖誕

抵撚死